因為我係一個香港人

我係一個00後，自從喺我小學時候發生嘅雨傘革命之後，開始關心時事（特別係中港嘅問題）
今次嘅逃犯條例，好明顯我地嘅好多野都開始嚴重同不合理咁被剝削，下個月我會改早啲嘅機票，同大家一齊遊行
香港人6月9號見
我地唔可以再比港共政府同中央為所欲為
Sorry for 1999

對唔住呀，中文差

佢只係話自己00後，冇話2000年出世，2014年仲讀緊小學有咩問題？

而家喺咩國家

英國

逃犯條例的真相

有時間煩請真正的香港人睇一睇

支持政府強力鎮壓義士 展示反美決心